不得不承認 炒麵王一定係避風塘臭蟹味最好食

雖然已經回哂塘

一定係香辣味至真

孜然土匪味第一

藍色有甜醬果盒最正

臭閪味

問過黑椒牛柳蛋黃醬未？

都係垃圾

整呢侖果陣成日拎漏包蛋黃醬，倒完水先發現仲係入面

盒

紅色屌打

紅色>all

反而覺得原味最正 陣蠔油味好惹味

而家仲有無得買 幾個月前食過一次覺得幾正但之後斷斷續續搵左幾十間百佳惠康七仔都無

海鮮味≫所有

一定係辣味，因為D 麵太難食，要辣先入到口

認同 淡到冇味咁

新田圍百佳有

同埋兩星期前係HKTVmall買過都有

每次食炒麵王都覺得好難食
但係次次落到711見到炒麵王最平都係會照食

紅>黃>藍
冇食過其他

周圍都有架喎，黑色果盒丫嘛，便利店一定有但係貴過超級市場

想食依款 出左一陣就冇

金色蝦子味

新出土匪狗也不屌